Ik zie dat ik een bar zou moeten uitvinden, of de naam van degene waar we aan vast zaten - of - Nu heb ik een idee geslagen en opgehaald het eruit: "Het waarschuwt de aarding - dat hield ons niet terug, maar een beetje.
Wo blaasde een cilinderkop uit. "
"Lieve help!"
iemand pijn? "
“No'm.
